{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013061",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 두바이 무인텔"
    },
    "text": "到着後は031-884-0431までご連絡いただければ、すぐにご案内いたします。 当宿は計22室の客室を保有しており、韓国語でのご案内も可能です。 ご利用の際にはヤノルジャのご予約のお客様はフロントまでご連絡ください。 コロナ防疫は常時行われており、訪問客のレビューによると静かで清潔な客室を提供しています。 宿は静かでリラックスした雰囲気を感じることができ、スパ浴槽も備えており、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 価格対比では広い客室と清潔な状態であり、驪州で最高の宿の一つと評価されています。 しかし、一部のお客様は宿に満足していないと言及し、家主の態度と涼しくない部屋の温度、清潔度が問題でした。 特にトイレの清潔度と黒い粉が出るシャワーヘッドが問題点として指摘されました。 価格は安いですが、これらの問題により再び訪問する意向はないという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様が宿に到着後、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "到着後は031-884-0431までご連絡いただければ、すぐにご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当宿は計22室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "韓国語でのご案内も可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャのご予約のお客様はどのようにフロントへ連絡すればいいですか？",
            "answer": "ご利用の際にはヤノルジャのご予約のお客様はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫は行われていますか？",
            "answer": "はい、コロナ防疫は常時行われております。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "当宿は静かでリラックスした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "宿にはスパ浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、宿にはスパ浴槽も備えております。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は広く清潔ですか？",
            "answer": "はい、価格対比では広い客室と清潔な状態であり、驪州で最高の宿の一つと評価されております。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様が指摘している問題点は何ですか？",
            "answer": "一部のお客様は宿に満足していないと言及し、家主の態度と涼しくない部屋の温度、清潔度が問題でした。"
        },
        {
            "question": "具体的にどのような問題点が指摘されていますか？",
            "answer": "特にトイレの清潔度と黒い粉が出るシャワーヘッドが問題点として指摘されました。"
        },
        {
            "question": "価格は安いですが、再訪する意向はありますか？",
            "answer": "一部のお客様はこれらの問題により再び訪問する意向はないという意見がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 411
    }
}